環球時報 : 特金會成功 中國功不可沒

乜撚都關中國事

沒有中國借飛機 你會都開唔成啊

成功爭取

呢句又真, 架專機 李克強架 快D多謝佢地喇